中美貿易磋商暫緩至九月初，意先處理香港問題，軟硬兼施

中央及香港政府對衝擊會越來越強硬，但會對某些訴求態度軟化，不過對普選的立場會仍舊不變。八月將決定香港的前途，似乎不太樂觀...

五大訴求已包真普選

唔好講咁多，出解放軍攬炒啦